The Killers相隔五年再度來港

我好感動
等左佢地再來好耐

新碟麻麻 不過一定睇

btw, 有無人有presale code

好似下星期開賣？

會唔會歌迷會優先認購時已經會賣哂

星期五public sale, 聽日fan club presale 要presale code

咁星期五去通利買算

it started out with a kiss how did it end up like this
it was only a kiss, IT WAS ONLY A KISS

衝咗先

有冇人組團？

有無人有聽日個presale link
又話23號前sign up newsletter就有
咩都收唔到

飛已買

有冇人都自己去？組團

唔該巴打 我愛你呀

好滾動，好想睇

presale係米完左？

買咗

想去 但新碟真係唔係咁中意

直接係hk ticketing 度買?

留名 已買飛

有冇人都有睇上次

係呀

已買
希望唱多啲舊歌

飛已買 ，我都係鐘意舊歌多d,新碟得1-2首鐘意。屋企隻direct hit我成日都囉來播，百聽不厭

佢上次來左無耐我先留意到佢地，依家佢地再來實在太開心啦，以為唔會再來

YouTube 有得睇佢地 Live at Royal Albert Hall
個rundown 同水準都一流
希望佢地係香港唔好欺場

我聽左佢地好多年 上次個show 反應麻麻以為唔會再黎
送張相你睇

有冇人自己去

哇企得好近呀你

有zoom到 不過都真係好近

好記得上次佢地玩Change your mind 我開心到彈起

但係企我嗰頭全部人靜咗 已經係頭幾行

上次黎唔係取消咗？定係我記錯 我有次買完飛要退錢

第一次Day & Age Tour取消咗 上次係Battle Born Tour

係啊 諗住上次咁靜唔會再黎
竟然可以睇第2次
上次Brandon 有扔花 我仲執到枝

我
組團去啦

希望唱believe me Natalie/Sam's Town
我會自high唔理啲死魚

其實我只係想聽mr brightside, read my mind 同 when we were young live 唔算勁迷隊band但好中意呢兩隻碟嘅歌 好似好fake fan咁添 唔去又一定走寶 去唔去好呀

今個tour頭兩隻碟如無意外會玩:

Mr. brightside
Somebody told me
Smile like you mean it
All these things that I've done
Jenny was a friend of mine

When you were young
Reasons unknown
Read my mind

夠晒原因去啦

但佢地其他碟我一般 同埋我想11月去clockenflap 去哂兩樣太奢侈

clockenflap 乜lineup都未announce就想去？ (雖然我都已經買咗飛)

唔睇後悔既係自己
能力負擔到就睇啦
You never know if it’s the last time they come

好撚鍾意day and age隻碟

頂我都未買飛 lineup幾時出啊
今年聽多左啲indie野不停幻想緊佢地會嚟

睇埋clockenflap lineup先決定

新碟未loop過
暫時鍾意rut同run for cover
好彩見到呢個post

Search 左2018 呢個tour幾多站嘅場次rundown
大致上都會唱哂我自己最正果喳歌
希望到時brandon狀態kepp到

Search 左2018 呢個tour幾多站嘅場次rundown
大致上都會唱哂我自己覺得最正果喳歌
希望到時brandon狀態kepp到

其實我幾鐘意the man

其實好有誠意 成個tour咁多站好少重覆setlist
有時又唱下side track e.g. I can't stay, Believe me Natalie, Glamorous indie rock and roll

但原來好多站都無唱Sam's Town
好中意佢嘅acoustic 版

Royal Albert Hall 不嬲好少唱

Sam's Town 寫俾自己hometown Las Vegas嘅情信
Abbey Road Version 好正!!
好有意思，喺佢哋嘅創作生涯極有象徵意義

最鍾意Miss Atomic Bomb
最近咁多場setlist都無 :(

仲記得Brandon Flowers用廣東話講”終於見面”，個時聽到真係好感動 ，估唔到佢地仲記得之前放左飛機

Brandon 好nice
個人好真

無計 係英國紅先

有無人鍾意Brandon單飛solo嘅歌?
Crossfire
Can’t deny my love
Still Want you

Shot at the night其實都有佢solo的feel

Lonely town

上次mark冇嚟，今次想再睇

仲好靚仔

點解咁講？
因為I see London 呢句？

事實黎
呢首歌亦表達左佢係hometown鬱鬱不得志 但竟然係異鄉走紅矛盾之情

今次mark dave都唔黎

wtf... 睇西呀

成個tour都無

diu....仲未睇過full team嘅the killers

屌⋯⋯點解，唔係佢地無去rock fest d tour者咩？
連自己world tour都唔黎？

一隊band on the road左咁多年
每個團員都有自己嘅life commitment
唔係個個頂得順一個tour有成一百三十幾站
佢哋而家仲肯出下個專輯，仲未解散，我已經好感恩

幾年前先開始聽呢隊band
愛得太遲了

好期待佢地黎香港!!!!!!!
組唔組團?

未買飛 仲1516緊
得自己一條友好老尷咁

去啦
入到去個個勁hyper聽歌冇人得閒理你一唔一條友架

自己一條友睇過無數場concert
冇嘢好驚的

deadline and commitments

大家講下自己嘅favourite

Miss Atomic Bomb
Read my Mind
Just Another Girl